分左手先發現

佢無左你一樣生活得好好
根本就得自己care

有冇分埋右

得返右手好辛苦